343022
6014
Hẳn nhiều bạn học tiếng anh hay là học sinh trong đội tuyển anh của trường ít nhiều cũng gặp rắc rối với những quyển từ điển to kiềng càng và gây nặng cặp mỗi khi đến lớp. Từ điển anh việt mini này có lẽ sẽ là giải pháp tốt để khắc phục điều đó. Với kích thước nhỏ gọn dễ cầm, sản phẩm này sẽ hỗ trợ cho bạn rất nhiều trong việc học tiếng anh trên lớp và giúp cái cặp của bạn không bị quá tải. Vừa rẻ lại vừa có ích (đỡ hỏng cặp vì phải mang nặng, đỡ hại cả cái lưng vì cặp không nặng nữa) (tiện lợi cả đôi đường =)) nhỉ?
5
862201
2015-11-25 16:50:42
--------------------------
